講野叻定靚仔？

講野叻正常樣
靚仔講野口窒窒
身高其他一樣

森美 vs 金城武

如果係金城武級靚仔就算講嘢窒窒下都好可愛

樓上已經講出重點，此post已完

靚仔都會口窒窒同小學雞

班細路寧願自己靚仔

少講野姐😞

關少講野咩事 口窒窒同文靜都唔識分

緊張咪會口窒

如果正常樣個話緊係講野叻 反正實溝到女 又5會比人串到

有啲人對住陌生人係會口窒。。。。

Pmed

絲打可唔可以影對腳上黎以加強說服力？

利申 16歲 樣靚白滑大波黑絲長腿一線處女 真絲

收兵就死開啦

日撚日開埋d癡撚線處女po仲有人唔識佢？

你話你係22歲白滑長腿真絲我就信啦？圖呢？

有冇紙仔寫埋名証明？

又話唔care但自己就掉張圖上黎